10連唔到我表演食屎

走數無女溝！
邊撚度有人會上活動台呀

1

2

加油

留名睇走數

留名睇食屎

食得未

3

巴打出連未呀

其實吹水台已經見到你個post

食啦屌你

4

5

7

6

屌你老味係咪多人多到咁呀仆街！
1

係

我諗你食定都得

乜話？

可以食

返高登囉

我

幾時先完

Sor

係時候找數啦

無心

做咩姐你

Hi

幾時表演食屎？

屎在哪

仲慢過reply

不如早點收皮食屎

吔啦契弟

樓主好慘

有冇截止時間

俾d火我

屌 連3都連唔撚到。點玩呀。大家可唔可以比5分鐘我唔好覆住 thx 唔想無女溝。

拖到1001

食屎啦你

食屎咪得

我撐你呀樓主

食屎唔會冇女溝架

好

加油樓主

食屎未

幫你叫個3

1
2
3
4
5
6
7
8
9
10

大家俾機會樓主啦

睇我名

努力啊

Done

灰

好快有表演睇

比比機會我 thx !!!!
1

連到1001你都唔會成功 快食屎

樓主加油

食屎

1001

2都連唔到

加油wo 反正都溝唔到女

話咁快就第6頁

要女定要屎

點解活動台咁多人架屌！
1

留名睇人找數食屎

話唔定食完屎溝到女呢

都話有吹水台呢樣野

？？

121212121212

想食咩屎？雀屎定牛屎

因為吹水台都見到

8

3 0624700

9

10

食未

歡迎到第8頁

哦

睇人仆街最開心

唔係連屎都要人地出呀?

改變策略

明明我reply左點解show唔到

Test

記得拍片找數

笫9頁

快啲啦 加油呀

你痾定屎落埋調味料都得了

唔好走數呀

樓豬想挑戰LIHKG最快1001既紀錄？

Yoyoyo

食屎食屎

試下等佢沉爽po再玩

咁撚易咩

找數未

第10頁

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10😤

1001前都十連唔到嘅話 稔定食咩屎啦

沉左

add oil

斷

樓主呢排諗住食咩落肚？
你知啦 好影響你痾咩架嘛

樓主加油

Push

好玩唔玩你玩屎

諗到新方法了。

咩方法

幾時表演？

放棄未？

一陣仔就已經無人啦
1

傻豬 咪咁戇居啦

睇人仆街最開心係群眾心理，你仲玩到咁大，不過願賭就要服輸，準備好找數啦

以依家既速度
其實唔難

支持樓主

13頁

如果係10部電話同時login回覆1-10
會唔會做到10連呢？

樓主呀

🤔🤔

留明睇走數

樓主去左準備？

加油呀

痴緊屎？

我唔想無女溝呀。
可唔可以比我完左佢。最多一人一杯酒

大家幫幫手
1

Ok

依家好似未有呢個系統

考慮下

等緊你10連

agger

So easy

Agger

加油唔好俾佢停

push

lm

唔洗急

400啦

🤓

不如試吓5連先

食屎未？

快撚啲啦 等埋你10連先瞓

唉
1

無deadline?

個deadline 係咪1001

唔洗急 最緊要快 就1001

應該係
一齊推爆佢

半夜12點幾先開post

留名睇走數

幫你推一推

唉 柯定屎先

已經四百八十幾，好快啫

屎

樓豬放棄左？

已過500

樓主飲杯茶柯定先都得

係。柯屎中

等左兩日終於見到呢幅圖

記得拍片

準備定表演？

太偉大

係就好快啦，最鐘意睇人直播食屎嫁啦

樓主要成為第一個唔走數會員

找數真漢子

支持

等睇live

男神bb?

💩 💩 💩

開始冇人

哪兒來的屎啊

樓主準備好未

係先好呀屌你

食屎啦

夠鐘食屎未啊

樓豬去咗邊

Yo

我好想你成功

你地唔好咁
樓主實得架

不成功 食唔停

600啦

[black] [/black]

繼續

仲未成功呀？

食屎啦

樓主未屙完？

👌

梁朝偉都用LIHKG

樓主呢？

😬

樓主快快增人氣

1001係咪你食屎既時候

梁朝偉加油

推

連到未

係咪食架

表演食屎咁似果個撚樣男神bb會講既野

好想睇你食屎

推一推

就1001架喇

就700

700

記得唔好走數啊

樓主快d出黎

我沖埋涼喇

已經潛緊？

消失左9個字

破

呢個post最多連幾？

應該就係8

我岩岩都係去到7

準備1001未

以為你去到8

第8比破

繼續挑戰

呢家實撞到飛起

得左

樓主可以溝唔到女

恭喜

樓主快d現身

定係樓主係女 所以唔食屎走數溝唔到女都無所謂？

我就是成功的好例子

樓主

11

我都成功10連了

恭喜成功10連

我都10連

就800

試過26連 咁又點
跟本就係冇人想理我

樓主仲有機會可以試

樓主潛水?

樓主準備曬表演

係LlHKG26連？

咁就快d出黎表演 等睇戲

樓主去食個放題先柯啦

可能太夜 冇咩人

會唔會已經屙到暈左

12

13

14

15

16

17

想幾多連

連到冇得連為止

18

19

20

21

22

23

24

25

26

27

28

留名

29

樓主說好的食屎呢

900

唉唔阻你啦

成功左未

俾晒機會你嫁啦樓豬

遲咗小小

晨早一推

有幾難啊

你永遠唔會成功

幾時表演

我贏左啦

講撚左策略成功架！

是咪第一lihkg成功10連post

屌爭少少

你個post都入撚左黑洞 無人理啦

Testing

食啦

Hi.

好野喎
btw 唔洗食屎都唔代表溝到女

我兩日前已經成功左啦

1002